走啦，好嗎？

今日 170 萬和理非集會唔好比人講到違法集結啦。。。

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企